發唔發覺記者會有利君雅一定要睇

幾次記者會D問題都係世界級質素

push

今日精華重溫

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

推

有冇問答精華？

其他精華

係
但佢好少出現
出現親真係要必睇

依啲就真係問出市民想問嘅嘢

無畏無懼

下面留言d五毛多到湧出黎

已經對啲記者會冇乜興趣
嘥自己時間

可能背後做咗唔少功課
呢d記者要支持

佢係好堅，但總唔能夠次次靠佢，可惜5個月來都無另一個記者有佢咁勁

其他記者D問題冇佢咁尖銳